下次唔好掟水樽喇 掟狗糧啦

記得買最cheap嗰隻
成包掟過去 一粒粒散落係班警犬面前
開飯喇 畜生

最cheap既都要用錢買架大佬

屋企有包過期狗糧，可以野餐時餵下狗仔

骨頭過癮啲

不如雞翼骨

記得加返啲胡椒粉做調味